有冇90-93既巴打絲打入黎傾下計吹下水呀?

我中

放低tg就會有人搵？

93 巴打

試下囉

過隔離啦, 開到第8個POST添啦

留名

Lm learn thing

呢個POST淨係得巴打吹水

有肥妹

點解我啲同事話出左糧但我仲係乜撚都無

問會計同hr
而家先幫我睇
即係九成今日出唔到啦

我求奇up下野姐
Sor囉

灰

係到留言會暴露年齡
老啦

其實我係99

唔通連個天都唔鍾意我？

屌，做乜撚野呀？

星期五約親人都出事
約左1845等但我啱啱先公司走

晚飯都食完

躁L到我，約7點，宜家都未見人，明明今日條友喺屋企唔使返工

好耐冇見

hi

Hi

back

At home

差d玩撚猿
到sg答mrt竟然放低左個背郎落車先知
有passport, 幾千蚊錢，相機，luggage key
好彩個架車係只係來回機場同兩個站不停來回
同mrt staff講
佢即刻通知全部站
轉個頭airport執到

睇完蜘蛛俠

好彩喳
無少左野？

應該無

好唔好睇

今集幾好睇

好想睇，但無時間

點解呀？

返到屋企沖完涼

工作工作工作

恭喜無事

吊頸都要抖氣

早晨
又要返工啦

反左工
食緊早餐

岩岩收工

快D休息啦

我諗緊食唔食好

原本我阿頭都係出唔到糧

食左了

頂唔住買左燒賣食

早晨

早呀

仆街 帶了飯忘記放入雪櫃

係屋企?

有冇人係呢度係仲讀緊書

好似都冇

早兩個鐘收工

燥撚到我呢琴日食完飯同玻璃心，仲有2個同事整display摺紙飛機，玻璃心一路係度講嘢一路係度話佢好想死, 講左4，5次，都無人理佢

之後我地講日日咁搬嘢真係會瘦，話啲同事日日咁做都幾辛苦，不過日日做都慣左啦，玻璃心又撻一句出黎: 咁呢啲就唔叫辛苦啦

我屌你老味，成日撻啲嘢出黎做topic killer做乜鳩啫

咁你自己做又呻辛苦？

玩命之旅

慣左唔等於唔辛苦喎
不過佢好慘，講咁多次想死都無人理佢
已經當左係佢口頭蟬

佢好煩冇人想理佢 佢講左咁多次都冇人想理佢就好心唔好再講啦

係一個點既成長環境先培養個咁既人

佢老豆老母縱到佢仆街先會咁囉真係 未俾人屌過點成才

琴日4回到而家只係訓左4個鐘

縱到佢想死
依d款似屌完只會更負面

而家屌佢只會另佢更快死
但唔屌佢，佢就會更放縱係咁俾負能量人地
我返工架咋...唔係社工囉

訓咁少

如果有個我識但唔係熟既人比我屌完而去尋死呢
我會開香檳囉
屌完都唔識改唔死都冇用

無視佢

所以咪冇人理佢講野

就收工

頂埋佢

以後所有活動即興約算鳩數
提早約一啲用都無

但唔鐘意即興

提早約十次有六次都係約唔成

收工

睇咩人架姐
有心見既就一定會出現

都係既

即興只約到自己

我即興約人食飯飲野又唔難搵既
反而一早約個啲到個日
唔想出又有
前半段約左人走唔到呀(仲要通常前半段的約會係早一兩日先約)
失蹤又有

Lm

有咩做

睇漫畫喳

用第三十計 反客為主 同佢講話你愈黎愈灰計劃去自殺

約人太難喇 我既話都係即興多

幾新穎咼

岩岩睇緊電視.

一陣話不如一齊點算

比人放飛機真係好難受

有勇氣尋死 冇膽改善生活

即興方便好多
出就出，唔出就唔出

試下食放題食到爆肚而死
唔成功就下次再自殺過

有咩好睇？

佢：死只需一瞬既勇氣

一套韓劇

玻璃心冇出黎食飯

sg巴打好恐怖
要小心D啊

Sg

佢係咪無乜朋友架？

邊個sg？

me?
真係嚇死
好彩搵番
今日去uni studio玩左日睇埋煙花

慘
無朋友

去左SG既巴打哈哈

我都幾喜歡個到但太曬 好得人驚

有無相？

深夜聽住歌係享受 ，但要做野就係折磨

我唔知咩人可以做到佢朋友

早晨
放假8點醒左

而家先收工

慘慘

對sg好感麻麻

why？

台北十分九分一日遊遇到2條sg廢老
煩過系

未去過sg不過聽講物價好高

瞓唔番？

Sg人都係要面
又話仔女成績差左就會係親戚前冇面

訓唔返

之前有套咩小孩不笨
好似就係sg戲
講類似既野

月神 之前係唔係買過花火瓶？現貨多唔多？

我見有好多擺出黎
但係咪現貨我就唔清楚喎
你要上去問下

一陣出去睇下先 八拾花火？

係

我覺得SG無乜特別好玩咁
可以去4日3夜頂龍

LM

想去北海道

去!!

下年先
啱啱去完旅行邊有錢有假

辭職
好似係

我應該會獨遊去札幌

真好

我仲考慮緊架

唔好諗
淨係做

真係好耐無見啦

攰到唔想出去

冇乜好感

都係講個面啲靚仔讀書幾大壓力

尋日有出街咩？

琴日出左去街行同食飯

買左件衫唔岩想去換 又想剪頭髮

真係好撚嬲

搞咩？

去剪囉
去邊到剪？

新加坡4日3其實都好chur(仲要我係度住過一排都熟點答車)
我今次第1日去松發gardens by the way魚尾獅克拉碼頭(去到天天晝左)
第2日去uss玩左一日
今日去亞坤，番sentosa玩斜坡高卡車，之後去chinatown買手信 食天天，去bugis street食kaya ball，今晚去night safari
聽日就執野，行附近超市，noon就check out 番hk

個老豆真係好撚煩，成日問阿哥去左邊，阿媽去左邊，係咪去左勾佬

問佢地去左邊咪自己打去問囉 仔女大晒唔係返工就有街去架啦仲要問去邊

我老母去左旅行，又話人地去勾佬 真係on L99

成撚日驚人地返大陸就係勾佬，咁撚本事唔駛個老婆做啦你老味

我個頭電又唔係剪又唔係....啲形冇晒 好鬼煩

日日都見人地朝早7點起身就係返工架啦，都仲要問：咁早起身去邊，用個腦諗下都知去邊啦！

返工已經好攰，唔想起身架啦，仲要一起身就問：你咁早起身去邊 真係想一野轟落去.....

一句唔知，自己打去問

我老母同佢搞離婚，block鳩左佢電話

呢啲人通常自己有問題就會賴落人地度 好撚乞人憎

咁個仔無啦掛

個仔無，但成日都唔聽佢電話

上次去night safari 諗住去 woodlands 轉巴士 點知尾班車係1800 最後搭的士入去

老豆無做嘢？

新加坡我中學去過表演團，好悶

有呀～ 返夜班，我返早佢先放工

我出左去半個鐘 就已經refund件衫

好男人 去一個地方，做完一樣野就走

貴唔貴？

留個名

可唔可以寫個獨遊日記比我跟住去多次

你應該去ang mo kio坐138
woodlands個架剩係for sat sun 比遊客入zoo梗係早收
我地依家先由city hall 個邊hotel出去(番左酒店放低手信沖個涼先去

唔係獨遊

好男人》仲睇阿妓tim

聽日見新工

加油

希望學到野又開心

利

下下個星期去睇利

好熱呀又要出去

無睇清楚 蠢咗
返出黎 就搭 saex 啲車 好快返到出市區

月神係咪就返新工

好大雨啊😧

我大埔冇雨

一齊落街食野

經過測魚涌好大雨

我係大中

太和

準備食沙龍

係呀，星期三

今個夏天終於去左曬太陽

屌 輸撚死

玩左兩場咋我

我而家先返緊太和

我食完

我買老麥返屋企食，想食成個星期，啲同事唔想食就冇食到

香港癲婆真係多

有品味
好想食

顛婆係我

岩岩去老麥買野食，有個坐輪椅嘅阿嬸係度嘈：叫你地最大粒個個出黎
事源係個經理小姐個男朋友好似黎買野食，個輪椅阿嬸好似有意見咁
個經理小姐話呢度做生意，邊個黎買野我控制唔到架喎！個輪椅阿嬸話要報警
：我大你幾廿年人呀，係度講大話

痴撚線

搭緊地鐵
有個痴線佬自言自語大聲講野
半個車廂既人避開左佢

可能壓力太大

我聽到佢講咩鄧小平唔知咩
香港真係好多痴線

共產黨殺到黎香港？

邊個叫禾

電腦大爆炸

準備又訓，聽日繼續朝9晚6
無限loop

大家咁話

明天放假
倒數2星期last day

放正

個經理小姐都話：如果你覺得報警幫到你，你咪報囉

個女仔好慘

我都係呀 我仲未訓囉

男朋友黎買野食有咩問題
個呀嬸癲左

咪係囉，打開門做生意架

睇返之前Big Boys Club...麥玲玲話要三防，防火防盜防閨密

諗起之前岩岩拍拖好驚玻璃心中下中下咁搶左我男朋友

佢好吸引

Tmr is Monday

見痴線佬就行去第2個車廂啦

咁夜都仲有車?
我答番138 出ang mo kiu都係4個零字之後轉鐵
超快 10點幾呢個時間無人 3x個站起碼有25個係直飛

大大隻隻，正正常常，玻璃心見到佢就同佢係咁講野 我都真係驚

last day後又爽曬

我其實想問玻璃心係咪好吸引

當然唔係啦

宜家硬係為呢件事不爽

有咩好擔心

收曬人工未？

唔會避但都唔會同佢有接觸囉
佢搞鳩我我實打鳩佢

但玻璃心算係閨蜜咩

比我就立即打卡收工屌佢老母

都驚架麻

最閉佢對住仔就出晒水，唔表明關係俾佢知就會連我男朋友都食埋

屌...琴晚睇完個個分手復合post

我發夢收到我男朋友whatsapp話佢同前女友復合

發夢姐 唔好亂諗野

好真實好驚

早

又星期一

星期一

唔知醒
而家先出門口

連我都翻緊工了

好彩快過老闆返去

突然好想揾陽菜 在嗎

食返個cafe de coral 早餐調節心靈先

我都想搵
但好似唔係到

咁開心

出左糧啦
但我同事話仲未有

個個都唔見哂了

大牛扒細塊左好多

你係邊個？

好唔好食先？

你唔認得我啦

咁其實都ok

6月份收左啦

十號先出 你做埋我果份

番工又係上連登嘅好時候

你認得我？

所以咪做埋聽日就走囉

等我今日都去鋸扒先

咁你呢兩日糧幾時出

我個名掛到15號
咪15號後七日內囉

萬事順利

btw 點解咁多人消失左

i am here

me too

因為你無上水

我有

肯定溫緊囡囡啦

定囝囝？

有新人返工頂我個位
希望佢頂到啦

有冇好予盾既感覺
又想新人好 又想間公司賴野

見完工

我bb都消失左喇

算吧啦你

佢好似少左上黎

做乜無喇喇派膠比我？

派膠要原因嘅咩?

好喇，萍水相逢都派膠既咁我唔show你嚕
good luck

人唔掙扎同條咸魚無分別

個新人好唔好唔關我事架

如何？

琴日做2set腳巧痛

走之前都比啲麻煩野我做

罷工

巧耐沒深蹲
個屁股而家都酸痛

聽日早走扣撚埋鐘佢

又有工見了
最近呀頭好似知我去見工
編返多左早更比我返

咁好？

要去無印買綿花棒

佢好似番早先見唔到工

我最近兩三個月都係返pm多
突然依期更表比返晒我返早

好彩今日返工唔駛對住玻璃心

被炒了？

咁快

分開鋪做野，佢煩到個同事火都黎

聽日就見到架啦

個同事有無叫佢去死？

你同佢呢啲真係冤孽
讀完書做同事都撞到

單拖食元氣
好耐無食過

最近都係食板長
公司格離開左間新

板長質素越黎越差

Agger
衰過明將

元氣唔係特別好
但起碼keep到先

去夏水禮

海洋公園？

元氣綠茶幾好飲
每次去都係咁飲

打完波特別口渴

我而家都飲緊茶

都ok

每日番工都沖茶飲
而家戒緊凍飲開始養生

Me2
每朝早飲杯暖水先食其他野

我個同事俾佢吹鳩漲左

岩岩睇新聞先知我阿Sir死左 突然好唔開心

我前兩日都有個中學師兄死左
雖然唔算熟但都覺得好sad

始終係身邊識得既人
總會感受唔好

bye囉

樊亦敏講鬼故
講佢親戚死之前，成日都話想返屋企
我諗返之前我嫲嫲走之前又係同我講：我地返屋企啦

不管有沒有機

當世上再沒完美

但會否疲倦了嬉戲

天氣不似預期

運動完皮膚好似變白滑左

應該不會怕旁人不服氣

toast box singapore 幾好食

已回香港

明天又反工

早晨
最後一日啦

痴線架，凌晨4點幾有個人係巴布亞新幾內亞打黎

spam?

番黎抖死又要學車

攰

咩料

咁接住落既

因為25號就考廢事又改時間
不過今日應該好不在狀態

考咩路

唔係世事咩
呢首歌係我最愛既歌之一
每次聽到都好感動

我鍾意兄妹多D

天光炒硬

就讓我們虛偽~
有感情 別浪費~

可能因為我細個好想做機場相關工作
所以一聽就會諗起呢個夢想

係難d但都未必炒

真心係
所以個陣入到機場做一陣我都好滿足

去完旅行番黎即刻學車
完全dreamjng
唔記得打燈
唔記得望左右
泊位上次泊得好靚
今次完全拍到咩哂出哂界
食得屎
諗緊改期考算
咁搞法我去考都無用
點解我咁撚廢
人地個個都1take

不能相愛的一對
親愛像兩兄妹

一時生疏啫

如果兄妹相稱太多

呢首都好聽
個排佢首首歌都好聽

0分重作

Janice最愛就呢首
是我敏感誤會戀愛降臨
從未發生交不出初吻

呢首歌詞不得了
my love my fate個d melody都好好聽
仲有首別再管誰咒你~~~ 都好好j

應該係去完旅行散哂無精神
但我點都fail架啦

去完旅行未適應番姐

記得有朋友話叻人考車唔會一TAKE PASS

你有老婆點解要溝我
終於溝到有左~

點解

超眼訓

機場咁遠

高尚麻

佢話好多女仔相對呢方面弱D都一TAKE PASS
反而平時醒目仔feel既多數唔係一take

機場係好地方黎架我覺得

因為女多數考自動波易d?

答車答死

想當年唱k
我叫我女神唱比我聽

收工
聽日返新工

我無研究過
但身邊都頗多呢D例子XD

都有d男version可以跟住一齊唱～～

恭喜哂
好想辭

離家出走

一場誤會有咩？

我都唔知原來我今日係扣鐘早走

最後一日都扣鐘咁撚狗

好好聽
人有天總怕死 才註定別離

我無唱呢首
my love my fate有巨雞

那快感少有 那管想去多久

但係多數炒車都係女

咁我無所謂既
佢都係要比返錢我
而且我聽日就返新工
即係我而家到15號都係食兩家茶禮
我無蝕既

正

night safari

好正喎

sg必去

遲D去一定要問你拎攻略

這個世界有許多戀人
偏偏你有才華沒良心

人人初戀得一次

發覺未來半年有好多野要用錢
買傢私，遊戲機，電話，睇牙醫

樓主 我有野搵你

唔whatsapp我？

岩岩已經打完比個fd

上次去Garden By The Bay 落大雨 個show取消咗

慘
我地睇8點9個場

岩岩收工坐巴士有OL坐我隔離

好sad 等咗好耐 佢臨開始先話取消

靚唔靚？

係臨開始先落大雨?

more

落咗陣 開始前細咗 不過都取消

😛😛😛

佢黄竹坑上車
我睇左陣notes 然後訓教
171巴士

點靚法

細細粒OL囉

細細粒正呀

[member]有機會搵到工 今次一定要成功啊
［/member]

唔高唔矮就好啦

其實我覺得女仔高係好睇啲
不過我接受唔到我女友會高過我
所以睇親都係睇啲細粒既

［member][/member]

加油!!!!!!!

射射

矮矮地

喜歡92 93 94呢d

大陸禁止vpn翻牆

fb無五毛了

唔上fb

微博微訊比人監控

由開部電話個一刻已經monitor

主席你好請你放心
我一定會做個愛國家愛香港的警察

演員嗎

這是正式聛用的警察嗎

該配合你演出的我
演視而不見

係出世個刻

你watsapp都唔覆人既

我後日都見
人工高1/3

條叉電線好似壞左

早呀 巴
買過條啦，咁平

iPhone線原裝大約幾錢

幾百

好貴
但買假個啲又好快壞

買小米個條

小米？差到iPhone？

屌, 洗唔洗原裝呀

因為唔係原裝我試過最快兩日就壞左

原來巴打唔覆人咁串
睇黎是男神

高1/3咁正既點解會
加油！！！

本身低姐

可以咁快爬上去都唔簡單啊～～～
加油巴

魚唔過塘唔會肥, 轉一轉真係會好PAY D

得3322 典蒜=,=

重考?

😖

你而家先考DSE？

咪認真

二萬變三萬

好衰
欺騙毒撚感情

我得8分

今朝0700就去左site visit而家好想放工

地盤佬？

有個墨西哥電話打黎

依個真係
同埋睇多d其他公司運作都好

用咩話溝通

囡囡11點幾都收到 巴布亞電話
嘈醒左

唔是啦
垃圾助理咋

有女女
我bb已經消失左

新工call me bird

好羨慕

你都預咗做一世啦

都係工程狗

又interview 驚驚

唉

無工番
星期4 in完Hku 個份都無聲氣

又要比hr玩弄

終於放工
今日番左12個鐘

我都收工啦
係無之前咁體力勞動
但都無停過

無工番

玻璃心真係on9無藥醫....個full time同事叫我地Lunch食到2:45返鋪頭

之後放工叫我地聽日返ifc啦，我另外兩個講緊去ifc都方便嘅唔駛再金鐘轉多鑊
玻璃心：下？聽日我地唔係返2:45咩，驚咩多人呀搭車
我: 咩2:45呀 2:45先返工唔撚駛你做呀？

但你之後六日唔駛番

但你有書讀

2:45先番工 佢當自己係老闆

點講呢
其實佢都係返6日既
不過每個月除左星期日外
仲會有兩日假
而我個fd話多數都會比個星期六我地
所以變相係長短週

已經好過之前6天工作

佢個腦係咪俾個西夾撚住左 痴撚線

今日反工食lunch真係訓到3點

我地12點9食到2點9先返鋪頭

都係既
希望自己可以快啲上手啦

屋企人去澳門玩三日兩夜
呢幾日要自己搞掂

係咪你揀工要求好高?

好難想像六天工作

潮神 返開2/3天工作

我覺得長短周都好慘
星期六基本上無左

你冇得講啦

已經比之前好

27歲既我
係到睇返咕嚕咕嚕魔法陣

可以啪啪

因為剩係搵大專tutor/ra

MK

得我做階下囚

結他他老伯

啪空氣？

仁傑同歌莉

以前踩一星期啲時間過得好慢

見工要我帶5張生活照

生活照

咁神奇?咩工

酒店

酒店d女

聽聞酒店女女好好砌

酒店既咩位

無人講酒店仔仔既

有幾好砌？

仔仔負責收貼士喳嘛

拎啲性感啲既相過去

仔仔先係重點
你地唔識野

好彩屋企有print相部機

我有張扮變態超人既相

聽返黎架咋
好多酒店女女經常同同事係自己酒店開房
就算結左婚都會係

應該唔會
酒店咁多是非

上一上水先

好悶啊

食飯啦

得一份ou tutor interview (仲要唔係我想個科，advanced level 我又未讀過
想個科又岩岩先開始報未deadline

同埋中大junior ra(不過人工極低唔做了

GOOD LUCK巴打！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

熱到呢

除衫

仲有兩個鐘

同我make interview appointment 既hr姐姐好靚

圖

除左衫跑步

今日返工又爆啦

在你抽屜中放低戒指是我
你就算知 也不會想 是我

突然下腹好痛

點爆

無野呀

岩岩又見到ou請pt ta
報左

祝你好運

上課中

No photo la 戴眼鏡 高高地 斯文大方

黑框眼鏡襯個臉型 有時個框反光 閃閃地仲好睇

Btw interview 尚算滿意

[quote]Btw interview 尚算滿意[/quote不要再說鳥 無Sec in

玻璃心真係好煩 我要推啲dummy公仔去倉，我推架車。佢係度綁鞋帶，佢就話：你唔好推住啦，等埋我啦，搞到我好似冇做過野咁

你有冇做野見人見智啦 呢啲野唔駛發大黎講，人地有眼睇

去等緊睇醫生

真心弱撚智

突然膀光炎

睇左醫生？

係

醫生話好彩快啲睇，急性膀肛炎會影響到個腎，會痾血

有冇講點解?
好彩即時睇 有d野可大可小

話一係有大腸杆菌，同埋返工急尿唔去，就容易有膀肛炎

而家食藥就冇事?

忍尿最衰

係呀

我地公司啲廁所好遠，個掃把又多野俾我地做，一見我地冇野做就塞啲野俾我地
所以成日都忍

保重身體呀

幾忙都要去架
唔好忍

無圖無真相

放學了！！！

工轉工抖2星期
去游下水做反好d體能先

忍尿=玩命

女人特別易？

大隻巴ADORE

男女也是吧

Whatsapp send左

收唔到

試過九龍灣d茶記飲完成杯檸茶無去廁所(附近無
就上左村巴
之後去到黃大仙開始急
死忍忍到就落車 明明可以沖番屋企 都驚忍唔到 都要早一個站落沖去商場廁所
真係就黎爆胱好彩無塞車

但我覺得男人忍功好d

因為男人膀胱大D?

[member]
［/member]

再SEND多次去見多次工

等等等等等

好似話尿道長d?

尿道長D，忍尿耐D，患上尿道炎機會大D

女人易d?因為係末尿個時易入細菌

諗咁多做乜

今次失策

不過女人又好似真係易D有，抹唔乾淨濕住條底都焗到有菌，抹D紙巾又未必乾淨

始終入面難d消洗

返緊通宵

我忍到返屋企先痾

星期5 放假MODE

今日唔知係咪要盤點
講左今日個倉唔收貨

我銀行日日都差唔多咁過 悶

九龍灣去屯門村巴

會dq 0 1 2 3定4個

希望快d有pt offer 啦
咁就有相關經驗，番學有pt番

會有既！！！集氣支持

元氣彈

早左成個鐘到

早晨, 新人報到, 想傾下計

返工同放假冇分別

大隻

點解咁正既

岩被人飛... 大隻都無用

我上月係公司被辭職
今日又另外2位同事交曬信

歡迎進入HEHE的世界

頹工一份
梗係正

哈囉, 無咩心情返工, 你地應該都係返緊工?

返緊工, 坐到收工, 等放假

我有野做既, 不過唔想做, 聽日打牌

返緊啊

慢慢向上爬升！

番緊, 呀姐坐我隔離

樂巴做咩唔理me
見到post就覆番我啦

我理

擔心佢有d咩事
希望冇野啦

做咩事

92 絲 hi

終於有絲出現了

你好
做盛行呀？

我部門一走走3個
計我被辭職後

見完工後突然覺得自己都有d用

93 廢ching

我都係93 廢青 巴打你好

D人上哂水

剩翻d同事

放飯嘛

訓醒

公司曾經成個市場部一次過走晒
而家到個倉啲人

食飽飯我會訓
我帶飯嘛

又落雨, 好煩

佢地咪同黨囉

上下水先

好唔開心啊

93巴，大家好

WHY？

以前去開間網吧都叫大家好

點解瞓極都未夠鐘收工
我想放假呀

相認

92巴,好忙工作中

已完成等收工

好彩係政府工, 準時收工

我私人都準時
反家 做功課

做咩功課?

大隻又政府工
引死仔仔女女喇

咩功課？

水龍bb i am back

93巴 今日終於係呢兩個禮拜最得閒既一日

去左邊到黎啊你
你同BB都消失唔理我

日日ot o到十一二點 慘過做狗

我條女呢排有意無意想chok我tinder match開咩人

政府工都忙? 咪玩啦
我一星期都唔知有冇做到一個鐘嘢
日日都係瞓

highdip個d

夜校呀

清 做緊咩政府工 EO??

唔答啦
都係政府啦總之

點補償返我先～～

有咩意思

肉償

我都唔明 可能想知我口味

呢排忙唔忙
同埋係味堅鋸扒jaja聲

同你女友點呀

呢個係獎勵黎架喎

呢排忙左d
搞到我miss左張平機票

d人好似唔見哂
應該係唔喜歡me

寶馬B仲記得我 感動
都幾sweet 星期六日接下佢放工 但喺機場冇得依泣

洗個白白等埋你

平機票成日出架啦唔洗驚
可能咁岩大家都忙 潛左一排又唔敢上水

機場接收工係幾sweet

分左手, 暫時識朋友先

係機場巴士上sweet囉

個個位唔同, 而且咁岩個SECTION 少左2個人

我側拍

咁衰唔等埋我架咩

你都可 再溝過

費事害到佢冇左份工 都係拖下手仔咁咋

一齊沖

出到青衣先拍拖啦

有排

通常都係換左衫先拍 費事啲人望蝕哂

依家有冇目標

基bb我bb唔見左

我暫代佢既位置先啦

no工又俾人炒了
好彩快搵到新

d人會葡萄你

[member]我forever a0[/member］

下 點解會比人炒左既

玻璃心被兜

被DQ
今日同team同黨2位同事又一齊交信

可能係

佢俾人炒左

慘

衰咩比人兜

衰個人蠢

慘慘豬

咁好做好多

係呀～ 終於唔駛對住佢

8月頭有空

有空想點先

陰陰笑

ME很大食架喎

兒童不宜

你是兒童咩

岩岩個senior同事叫我同佢傾extend嘅野，玻璃心又跟埋黎，個同事叫佢幫住其他野先

佢又好似嬲爆爆咁

哥哥

咁cutie

大少少姐

大我1日 一世都係哥哥啦

返埋今日？
佢有咩反應？

弟弟，把褲子脫了，哥哥幫你檢查下

媽媽教我千萬唔好相信陌生人
我唔會上當架

已經太遲喇！！

當遇到可疑既人，要大聲叫救命啊

好Q蠢就真，我叫拍停佢唔駛跟黎，佢都唔知

佢以為完左contract咋...
佢唔知個Senior同我地傾另外一樣野

陰功

下
即係佢唔知自己係比人炒？
佢唔知份contract幾時完架咩？

佢知～因為整係簽佢兩個星期

我地有得extend...兜都兜唔切啦，咁撚蠢

無人會聽到架

唯有接受

新人留名

B~bo~b~bo~b~bo
我係差人 你係度做乜

聽落幾可憐

套打雀英雄傳淨係睇左今晚結局一集

香港已死
有錢好走

有幾可憐啫，佢自己攞黎

而家先醒起今日report 打漏左野

原來喜歡玩角色扮演

8月頭有冇巴打可相認

飲野？

遊車河如何

無車

坐你果架

大唔大獲架

堅坐？

上完飛鵝山再西貢糖水

今日既DQ

總之唔好囉 冇理由唔小心

搵到錢, 已經唔想理咁多

我都想搵到錢唔駛理

有錢人？

而民吧，d字頭巴都想而民架好似

無錢 非專業 點走

放假都咁早既
早晨

早晨 上緊口譯堂

今日返工

$

好彩今日冇揸車反工撘撘下火車肚痛

無事呀？

柯了2次

減肥！

起身電話爆mon 係地下係咩玩法

壓爆左？

我都想減

蟲蟲？

唔知起身想搵電話發覺係地下 一拎起mon己爆

天光蟲

公司地震

不嬲都係

因為走晒？

我走左
另外2個都走（同黨）

大經理發怒

點嬲都係走架啦

留返個班自己做

好靜

做緊功課

好眼訓

boring
send緊cb

還是要生活，別再三失眠
早晨

唔好唔開心

聽日又要返工啦

咪係囉

明天放假

肥妹

今晚出去食粥底邊爐
總覺得怪怪地

蟲蟲

蟲蟲唔理我

好食咼

係咩
之前食過一次我覺得嘛嘛
可能係我唔太好食粥啦
今次食個間我睇OpenRice
好多留言都話間野態度好差
好驚係伏

一到尖沙咀
就想去諾士佛臺飲野

今日去左睇戲 猿人爭霸戰

呢套野以前睇過一集
個主角做咁多野都係輸比啲猩猩

記得3d個集自己番左森林

今日就好似星期六
聽日應該係星日
但係聽日係星期一

sad

識下人

大埔飲酒團

正常93好似應該已經做左幾年野，要結婚既都開始結婚/準備緊
覺得自己仲讀緊書好撚廢，浪費緊人生……

我都係做野唔係好耐

幾時

我仲夜校緊喎

92失業ing

琴晚想打幾句野都攰到訓著左

肚痾

分享幸福先
好似半出pool

諗返起玻璃心啲on9野真係好好笑

話說我膀胱炎要食消炎藥，個醫生俾左啲胃藥我係正方形藥丸

玻璃心：嘩，啲藥正方形會唔會好頂胃呀？
我：胃藥黎，你話呢？

個肚痛痛地想痾
但坐底又痾唔出淨係痛

咁公道講
人地唔知所以問又唔出奇既

分享是美德

都係試下

試左先無悔 死都甘心

佢份人好似好天真咁

但藥丸一掂水都會溶解小部分，同埋喉嚨都過到，點會覺得會頂胃呢個情況出現呢

完全係佢對常識嘅Concept有錯誤 平時其他藥俾佢仲大粒，又唔見佢講頂胃

我同啲同事成日話佢諗野好天真、懶有theory...但全部歪理、想人順服，呢啲咪並匪最佳洗腦對象囉

藥丸頂胃又幾無可能既

頂胃同難消化有冇分別

恭喜恭喜

d藥正方形頂胃
咁如果大粒幾倍但圓形又唔頂?

有時完食d奇怪形狀既藥後 會成日形著喉嚨有d野卡住喺度

未試過奇怪形狀既藥 覺得頂就食麵包

個肚痛得濟
請左假

尋日火鍋食錯野?

翻公司痾一日屎嘛

邊位巴打咁幸運

有味POST

今朝一起身已經痾好多次

腸胃炎?

唔清楚
尋晚都無野
今朝去左三，四次廁所
而家個肚仲feel到搞搞地
但食左藥好少少囉

我諗係

恭喜

屙乾淨先好走
唔係搭車途中.....

做咩要咁呢

所以咪無返工留左係屋企囉

自己突然有啲事，想靜下

擔心你姐 take care
btw sorry for so annoying

佢都連登仔但應該唔知我id

唔會啦你有我心姐

記得互射

有冇咩練Chinese word typing 既shortcut
不嬲打開English typing

邊個係1邊個係0?

打台灣online game

除左練 冇方法
利申 主要用九方 用速成只可以龜速打字

未知呀 都係等佢外國番黎先

太大粒個啲係會過唔到喉嚨，但唔會頂胃下麻

以前吹水吹得多，就自然打得快

試過啪九粒胃藥（正常份量）會覺得飽

今日同其他intern傾計 聽到啲95 96既年齡覺得好羨慕
唔想過生日

我啪3粒啫

我表弟00年出世都下年DSE啦

去左石澳

單拖？

好恐怖

i know that feel bro
一齊讀大學

同year1/2傾計都覺得有代溝

一分鐘十幾隻字 算唔算識打

差太多年啦, 所以我都盡量想搵番D相差4,5年吹下水咁

到而家都仲搞住搞住
屌你老母心情好差

竟然要練打字

練咩打字？

中文打字

我都冇練過, 做野9成9時間都係用緊英文

我不嬲只係用英文打字
依家要中英文都要用到
咁要學啦

加油, 我都好慢

出面好大雨

落左成日都係黃雨, 咩道理

不嬲都係咁架啦

落去食個 tea濕晒，返到 office凍到

有無毛巾抹下

yes

係咁 2用紙巾抹過下

接ME收工OK

塞完港島 岩反到新界

荔枝角經唔經 ME住荃灣冇帶遮

幾時有車河

落雨喎

出到石澳先落嫁

入左元朗啦

個人頹到咩都唔想做

落雨心情又再差啲

唔舒服
又落雨
差到一個點

室內開大個冷氣佢

尋晚開左成日
今晚先

ou pt tutor有鬼佬都去in

聽朝五點黑雨好嗎

同鬼佬鬥英文啦

大交合：11點之後 is ok

我讀HD個陣，啲同學都93，94都有代溝

FF。

日日都要返工

搵女友都希望係93 94年

啲人好小學雞 鐘意玩排擠，又要玩得小學雞

咁大雨番工好麻煩

agger

ou pt tutor有鬼佬都爭
教Distant learning 姐

今日返工又食左舊屎

個西女人叫我地幫公仔著衫，話著得好核，仲話咪俾左個圖你地囉今朝

我同個同事講:今朝個兩張無呢個款架喎

係咁架啦
硬食

咁又唔一定嘅

教咩科

60後都係咁啦

黃雨

全日大乳

linguistics senior科
寫住請higher degree
但又叫我in
on the other hand English lv1科又唔in我

冇日好天！！！

聽朝又要落狗屎咁番工

今日全日都好頹
聽朝訓醒一定要修身養性調節返自己既心態

x2

肚餓

事實93後啲人真係有啲....

食晒啦 落埋腸痾得返出黎

病左

落雨唔想返工

早晨
屌那星黃雨

咩唔舒服？

其實落唔落我都唔想

做廢青吧

手停口停呀

返工啦望

返intern呢樣野真係好撚煩
又冇野做冇野學 但一定要坐夠佢開工時間

新界jj表示倒水咁倒

返緊
濕撚晒

行雷閃電會出事

邊區？

葵興呢邊

岩先係架巴士比d雨dup到超大聲

好在落雨無乜雨

好彩我番工段路唔駛點淋雨
今朝鬧鐘響好想熄左繼續瞓

你都噴水嫁啦
驚乜落雨

玩game都有個人叫葉秋

自己噴又點同呢

我一落雨就會著d完全防水鞋
可以踩水tum

地鐵站出黎條路係地盤 有野遮但漏水 擔遮條路又窄

見到同事買左M記早餐好吸引
決定聽朝買完係office慢慢食

我朝朝都係食麥皮

返工有條隧道成個水塘係度
全部人好似係渡頭掛隊搭船過河咁

每朝屋企食麵包

我番到公司先整

食包TOO

睇心情食野

今日試左查芝麻醬
比想像中好食

今朝食麥皮 兩個鐘開始餓

收工 決定訓到三點

因為我會飲埋奶, 所以冇咁快會餓

我仲食左個橙沖左豆粉

豆粉咩黎架?

黑豆粉
沖出黎就豆漿咁

仲以為係煮餸嗰D

我都以為係
前排沖左黑豆飲,幾好飲

究竟宜家啲女仔諗乜

你想講乜

你唔會知架喎

究竟宜家啲男仔諗乜

普通whatsapp兩句 又比人當狗錢都痴撚線

唔頂飽
我太大食

你講左乜黎

同埋點識架先

無啦啦唔會比人當厹

lm

呢個post玩左有無五日？

我記得以前呢個post推好快

冇乜人再扮工

又靜哂

等緊放工

雨無停過

落完雨未

希望ot完會停左

愈來愈大

究竟場雨要落幾耐

好彩無買飛睇利記

都無得扮 chur到好似抖唔到氣咁

扮工去哂扮工心人po

屋企睇直播仲舒服

Btw幾點踢?

返到屋企附近，好彩避過左大雨

大雨啲人好似特別燥
頭先九龍塘站有幾個阿叔想打交

紅磡都有阿叔爭位坐